由唔帶委任證開始，一大部分防暴同畜龍有可能中國公安

大家可唔可以從呢方面收集證據 所有相同片 向國際援助?
中國公安係香港境內任打香港市民 射爆人個頭 狂放tg
已經超越晒低線

推

p